[727元朗] 極端勇武 必須割蓆

運動一路走來示威者對嘅都係港共政權
示威者對抗嘅係建制嘅威權象徵，中聯辦、立法會、警總，呢D有限嘅暴力，係正義嘅伸張。外國傳媒大部分都正面報導香港示威就係咁解。

元朗721事件，白衫黑鄉無差別打人，全港市民震怒，淺藍嘅市民都開始覺醒。呢班中共操縱嘅暴徒就係反映左中共嘅血腥統治策略。

相信大部分示威者，勇武好，和理非好，都明白727元朗應該係和平。但我明白，怒火係會令人失去理志，我唔排除有極端勇武嘅，會真係主動入村攻擊，破壞，甚至係燒村。無錯，係先撩者賤，但攻擊人地條村，入面有婦孺，咪又係一樣無差別攻擊一樣? 咁我地同血腥嘅中共有咩分別? 到時有平民死傷，民意必定轉向，我地就中左中共嘅劇本。

勇武只對極權，只作自衛，不對平民。極端勇武對付平民，必須割蓆!

721黑鄉嘅暴行我地一定要回應
但學其他手足咁講，元朗係一定風險

我地要做嘅係用人數展示和平力量，俾班牛屎佬知道真香港人嘅意見

當日應該
1. 早出發，早收隊
食完餐，入到去，11點開始啦，行完即閃，最遲6點全部散水

2. 只行大街，唔入村
入村就會打散d人，風險極高，呢次更加要不受傷，班牛屎佬比狗仲惡，有機會被打到重傷。有元朗巴打曾經提議參考天后誕嘅遊行路線，可以參考下。有人想去做傻事，記得拉住手足。

3. 全部人帶長摭自衛
如果有白衫出黎搞和平示威，到時喺大馬路有咩發生，大家自衛無可厚非

4. 口號: 反對黑鄉暴力 徹查警黑勾結
拉攏元朗深藍，俾佢地知道，真正野蠻暴力係政府，黑警同黑道勾結，呢個政府俾唔到元朗安全

一句到尾入唔入元朗唔入即係鬼

唔燒村，只cut 水電，非必要咪傷人

相信集體智慧
到時執生

我都唔讚成燒村 但如果真係發生 都唔應該割蓆

如果有極端或無理武力，麻煩大家冷靜，三思而後行，毋須割蓆。邊個再話割我屌你嫁

你呢啲撚樣真係無時無刻都係到搵位割蓆

割你老母

屌你老母 有邊次會主動打人呀

標題黨用割字
抵比人屌

但同意唔洗入村唔洗主動勇武

總之見到有人入村就一定要拉住佢

我冇講過去有
我係講未來727有d人會嬲到咁
燒左人條村，主動打人
咁你會點
係咪幾十萬人都要被人話係暴徒?

以武制鄉黑暴，有何不妥

其實我諗你想割既機會都無，大家係果一刻嬲到想報仇，自然乜都會講，但隔左幾日個心情會平復返唔少，再加上好多人心理關口實際連做違法野都唔敢，相信到果日無衝突的話都只會真正咁示威

btw講到割庶.... 我相信今次運動割既可能性好低

認真

1. 入村真係未必係最好選擇。
2. 衝唔係唔得，不過一來唔係全數師兄都熟元朗路，二來白衫一出打人，狗係唔會理，到時變左一打二。
3. 當然衝有衝既好，不過我怕風險較高，入不敷支。
4. 最後想講到時會支持前線決定。多謝你地。

割你老母係唔撚係又想見到啲手足傷撚晒對家又係度大合照啊？

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

牛屎飛驚驚

「割蓆」 係要睇大家係米同一張蓆

如果有黑社會混入, 佢都係支持五大訴求,繼而做出極端行為, 大家反思下啦。

唔係割蓆 而係搞返清楚勇武既位用係邊到
如何運用好勇武係咩地方
當然係唔可以無差別攻擊啦
講返清楚就得

我就係學藍屍咁盲撐自己友
所有分化都無用

5年黎都話 會主動打差佬啦 到依家都冇人會主動攻擊任何人

點解我覺得要而家講定割蓆
因為呢個係呢次運動必定唔容許發生嘅事

721白衫打人，有朋友話打得好我都會unfriend。
自己人無差別攻擊牛屎村民，點解唔可以割蓆?牛屎村d話事人同打手係抵死，但唔代表所有村民都係有罪。

割蓆係講到好絕，但大是大非必須明確。
我都想吸引大家嘅注意，係度討論個日係和理飛定勇武。

如果大家一致認為入村攻擊係無問題，我會叫身邊朋友唔好參與，因為呢個唔係我一直參與嘅運動。

如果大家都同意唔應該入村攻擊，我會叫身邊多d朋友一齊去，有照應，亦睇住身邊朋友唔好入村。

屌我冇問題，但大家應該一早討論個日點搞。如果你地係極端勇武嘅，唔該提早單聲

假設我地一早傾好張蓆係點

佢都仲做出極端行為，大家一睇就知佢唔係自己人，我諗無人會覺得割蓆有問題

如果我地未傾好，到時有人出黎搞事，到時割都割唔切

大家記住，今次係去人地地頭喎，混入黎係好易。班白衫都好多MK後生仔

講真果班圍村佬一口咬定林卓廷帶隊入去搞佢地 ，
到果日一定會係遊行期間或遊行完衝出黎，
我地根本唔需要主動去做任何野
和理非就夠 ，佢地埋到黎先自衛囉 ，如果無事既當然仲好啦。
咁樣重好過主動去勇武，隨時傷及無辜。
所以大家要冷靜思考下..